分享一個 "高質侵侵fans"

Sonny Joy Nelson

石頭㑜又出嚟做attention seeker

算啦屌 咪又係變咗分享石頭

這個網頁無法正常運作??

自己search 個名

有冇石頭出糧咁高質

Malphite

做咩post黎硬件台

屌 我遲咗
狙擊樓主

石頭仔都好多fans
尤其是嗰個咩43碎戇鳩
世界級老襟

石頭仔

more

小波波

出嚟未呀43碎
青山老襟

search你老母咩冇電腦用呀